"Ik zou zo'n vraag niet voor de wereld stellen.
Stel dat het mogelijk dat ze niet verloofd zijn, wat een nood zou zo'n onderzoek niet zijn toebrengen!
Het zou in ieder geval heel onheus zijn.
Ik zou het nooit moeten doen verdienen haar vertrouwen opnieuw, na het dwingen van haar een bekentenis van wat op dit moment wordt bedoeld om aan niemand te worden bevestigd.
Ik weet het.
